nonjupas

year2 asso 報nonjupas 洗唔洗補返英文(ielts)
因為dse 2 左

走後門就走後門啦
non乜撚野jupas呀

2
如果我係你真係死撚左佢好過係到獻世

睇咩科
n展非三大應該唔洗

吾能得牙